屌你老母狗公同埋貪錢女人

今次不分香港定蚑那
兩者共同特點:
炒貴女人,等人以為女人個個都咁撚重視物質
做空男人,等人以為男人個個都為咗屌閪可以貶到自己有幾低得幾低仲要拎晒成副身家出嚟

包括狗公占士邦向偷竊罪犯Coco示愛,Seasun插嘴嗰場戇鳩鬧劇
以為剩係屌Coco偷錢,Seasun臭雞串人窮就夠?狗公都有罪呀屌你老母
呢場鬧劇我100%肯定背後仲有金主搞出嚟,占士邦一撚定收咗錢,不過唔知金主邊撚個

Hi，千早小朋友